又有得入立法會

一齊報名

（自備飲品）

真係有？仲去？

下 搞到咁仲有得導賞團

張notice 7月1貼, 斷估取消咗

爛晒可以睇啲咩

睇而家既立法會

屌，錯手負皮左

梗係要積極報名
佢地係咪諗住俾D廢老睇下個立會而家個樣等d 廢老又鬧d 後生仔搞破壞

唔緊要

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

打電話問下

呢個世界會唔會有人係飲開噴油

Push

成地玻璃 代表十三億的人的XXX

組團參加啦

佢話cancel左 不如大家再打去問下係咪真係cancel

而家就真係千載難逢 不去可惜
講真我想入去睇而家個情況多d

立會仲紅色警示，有得唔cancel咩

不過我真係好想去 一齊打電話再去問下

有排都未整返好啦